媽咪哥求下你唔好再燈，頂唔治了

唔好話凍飲
熱飲都無得飲了

豬死我

要jump了

jump乜呀 轉put啦

今晚直接jump落地府飲孟婆湯